陳展鵬等足21年終於推出新歌 將以「唱片公司一哥」身份重返樂壇

無綫近日出現了人事大變動，由曾志偉出任副總經理（綜藝、音樂製作及節目），並將接任星夢娛樂行政總裁，近日就與三大唱片公司舉行了世紀破冰記者會，香港樂壇將有一片新景象。有傳視帝陳展鵬 (煎pan) 亦有意重返樂壇，他除了有演技，其實他也是唱得之人，多年前曾出過唱片，早前亦簽了唱片公司。近日網上就流出了他的新歌《零歲》MV花絮，有傳他所屬的唱片公司天盟娛樂覺得煎pan現在推出新歌是最佳時機，所以想讓煎pan趁機食住個勢，以無綫親生仔的身份回歸樂壇。

有傳煎pan將會以「唱片公司一哥」的身份出席本月26日舉行的加盟唱片公司暨新歌發布記者會，樂易玲會親自見證他重返樂壇，有指其唱片公司為隆重其事，即使疫情令市道低迷之下，仍豪擲6位數位為他舉行全球Live Show演唱新歌。今次是他事隔21年後再次推出個人歌曲，新歌由今屆奪得「叱咤監製大獎」的舒文及「叱咤填詞人大獎」的林若寧聯手為他打造，寓意他在樂壇由零開始重新出發。據悉，煎pan的最新唱片預計於年底推出，待通關後，更會舉行巡迴歌迷見面會。

還差半步

陳展鵬 / 小雪 - 心有靈犀 (2007亞洲電視劇「靈舍不同」主題曲)

陳展鵬 / 小雪 - 越愛越勇 (2007亞洲電視劇「靈舍不同」插曲)

好心行開俾後生上啦
40幾歲先出嚟 攞關愛獎咩

垃圾CCTVB有咩做唔出？

所以想讓煎pan趁機食住個勢，以無綫親生仔的身份回歸樂壇。

佢唔係亞視人嚟嘅咩？無綫親生仔？

中文維基百科：陳展鵬中五畢業後參加無綫電視旗下電視製作專業訓練中心的無綫電視藝員訓練班第7期藝員進修班，同期同學有吳家樂、劉愷威、張松枝、陳紀匡等。畢業後獲簽約成為無綫藝員，多出演跑龍套角色。

入黎就係睇依段

出月曆同眼鏡未算

年頭大台分獎禮人丁單薄，
要比個中坑豬肉獎俾女婿豪鄧腳。

其實佢著衫啲品味點解可以咁差，明明正正常常已經算型仔

第一次睇

差半步好聽

註定 主唱: 陳展鵬 / 陳秀雯 (2004亞洲電視劇「愛在有情天」主題曲)
172,864 views

唔好啦

大家加入好鵬友未

成日覺得佢個樣好似南亞、泰國人啲種

間唱片公司得佢一個歌星？

正想講

我諗起佢之前出太陽眼鏡

呀豬呀狗都係歌手

40歲 先再做歌手

支持朱經緯！

好撚尷尬啊

結咗婚之後已經好咗㗎啦，未結婚之前佢每次出席公開場合啲衣着真係嚇死人

以佢唱功同台型，而家出黎唱歌真係冇運行
而家已經唔係90年代風格

剩係記得佢同田蕊妮合照

MV剪到套劇好似幾好睇咁
有冇人睇過

佢個樣勁似黑警

送禮勤都係

希望馬浚偉返黎做歌手同煎pan爭男新人獎

香港係咪無後生仔

起碼好過袁偉豪……啩

之後拍過戲
再之後唔掂想磨練下所以返去電視台拍劇，應該係嗰時入亞視

有冇睇過天逸先生

佢果浸亞視味洗極都洗唔甩

好撚柒

佢唱歌係ok 既
出一兩隻碟應該收皮
舊時紅到就紅左啦
一係學鄭嘉穎返大陸

過度自信

後面backdrop成個劉馬車咁

佢本身同劉馬車有啲似

邊個執相就炒咗佢啦

佢唱歌唔差嘅 差半步幾好聽

可能係人嘅問題

咁係首歌好聽姐

唔關人嘅問題，係邊有人咁自大話自己地位無可取替，嗰個仲要係陳展鵬
就算陳奕迅同林子祥合唱，嗰陣佢哋都係互唱對方個名，互戴高帽